根本就乜撚疫苗都唔應該打

個技術未成熟就係咁叫人打

潛在副作用有幾多都唔知（非針對科興 指全部疫苗

又唔係真係8-9成防到武肺

打完疫苗咪又係繼續日日戴口罩

攞自己條命黎做白老鼠真係痴撚線

講真出街小心啲已經無事

Btw當年激光矯視又係呃左好多人入局

過左幾年啲副作用開始出

正常人都係咁諗
係廢老唔聽

真係要預佢係流感咁每年要打兩野

打足一世

激光矯視有咩問題？

可能想講微笑矯視？

流感疫苗每年都出新款喎

唔打無得去日本 要死都要打 (book左打biontech)

眼乾 怕強光(室內啲燈都頂唔順)之類
呢啲問題跟一世

痴撚線

強制打係必然出現
你只可以揀國產 非國產

出面有條on9開post打左Biontech 以為自己好醒目

唔係痴撚線，佢有權你唔打唔比你出入境

指為左入境日本走去搵命博

好多足球員都做完都可以烈日當空踢波㗎啵⋯⋯

即係你想過幾年先打？

冇錯,病毒對狗隻係冇殺傷力

咁無話100%會有後遺症
但中招就有手尾跟

你唔打技術又點會成熟

其實打完真係完全無好處

so far smile 做左2年, 暫時未有事

成年人有幾多個會keep住打流感針
至少我好耐無打過

醒目仔

其實biontech 係咪會不斷出新款去減低副作用⋯唔想死⋯

你做過矯視未?
我自己無事, 身邊亦無聽過人有事?

究竟你所謂 "過左幾年" 係 50年後定70年後會出問題?

睇新聞睇返黎

微笑矯視有咩問題？

慢慢拖下啦
開始有疫苗我諗一年內武肺都收皮
人地打左我咪唔洗打

大公司咪打囉，3M P&G

個個好似你咁 就一定唔會咁快完喇
全世界其他國家嘅科學研究你又唔睇
喺度自己認為幾十年之後有副作用又話唔打

其實我記得沙士都係過咗一陣 就突然消失咗
邊有講咩疫苗/社交距離/限聚令

係架啦
你出街都有風險會俾車車死
喺屋企食嘢都會哽死
齋坐喺屋企都會有冠心病
還掂都死 不如你去死左先

成班連登磚家上身, 英國6月打晒過幾年應該滅國了

其實有無數據證明打左疫苗個人仲會唔會帶武肺病毒?
如果會, 人地打左我咪唔洗打咪唔成立

十個眼科醫生都繼續載眼鏡

拎自然病毒同人工嘅比

香港終於有安樂死服務

不如你咁講
假設全世界啲人都死晒 你咪唔洗打囉
屌你都廢事

做前一早講咗你聽會有不同程度嘅後遺症
因人而異

你又啱

得半年效用
打完凳都未坐暖就無效

Johnson and Johnson

少少病都唔知打黎做乜
伊波拉病毒咩

唔昆班支那廢老同藍屍，點試藥呀？

一般疫苗最少都要幾年先做到，啲幾個月貨仔啲人都去打，我當係進化論，淘汰一班蠢人

咁你一定係叻過袁國勇啦

當香港再次大爆時, 班傻仔都排隊打囉
針唔拮到肉唔知痛
覺得自己好安全, 不過只係暫時性

有乜好拗

你政府可以吹到7個人死都唔關疫苗事 可以借防疫嚟打壓抗爭 死幾多人都唔關你事 冇理過科學理性 一早封關又唔肯
咁我都可以一樣可以唔信疫苗 覺得疫情唔嚴重 死幾多人都唔關我事 唔想理你
大家都有自己利益顧慮 咁短時間研發嘅疫苗 就算對武肺有效 啲副作用真係咁易安心咩 佢強制打咁都冇計 但一日未強制 我都唔會打 外國嘅都唔打 何況啲傻鳩科興 我死咪死囉 學啲打針死嘅廢老話齋 生死有命嘛

大公司又點 咪又係FDA緊急授權 唔會上身
始終打落個身體度 唔知有咩後果 睇定d好

會等全世界達成疫苗護照協議之後先打
太早打到時過咗保護期都係白打
或者等第二代疫苗
而家好多廠都研發緊第二代疫苗
應該年底就有
到時疫苗謢照應該都差唔多成事

啱

依家連打biontech都俾人負皮
痴撚咗線

唔係唔打
不過過多最少一兩年等多啲人體試驗白老鼠試好隻藥夠安全咪打
短期已經知起碼有凝血導致血栓問題，中長期後遺症呢?
中左隻武肺絕大部分人連徵狀都冇一樣咁生活，趕住去幫大機構幫國家試藥同趕住去死冇分別

醒過你
信埋啲陰謀論

你係眼科醫生？

以色列打咗106%
開始滅國未？

往死裏打

我做左6年乜事都冇

有免疫都冇好處？

X2

感覺你將所以疫苗新聞炒埋一碟

外國打疫苗起碼我死咗都知咩事啦 香港嘅會話你緊張冇食早餐 遲啲屈埋你打飛機自瀆過度 做乜鳩 死7件都唔關事 都唔稍為停吓查吓

根本都已經超越咗需唔需要打疫苗嘅情況 唔信就唔信㗎啦 你打咪打囉 冇人屌你打喎 依家對疫苗嘅態度係生死有命嘛 你生死有命 我都可以生死有命啫

最後未必你有得選擇，好大機會會係工作場所先入手

佢講先算啦
到時同你講打港版biontech唔認可
你又打第隻咩戇鳩

屌你老母一定唔打強生
啲野成撚日都出問題要回收
隱形眼鏡嗰啲都算
疫苗打咗入去點回收？

美國過千萬人中武肺，開始滅國未?

有腦都會唔打

咁即係廢話啦

講到真係發生咗咁款

你以為
睇下Facebook啲黃絲手joke kol嘅page幾多防疫撚話要打binotech就知弱智係無分老幼

講緊打疫苗冇問題
轉咗去講中武肺嘅後果
偷換概念嘅傻閪

Same果陣仲要係開刀割果隻

真

佢地應該反社會

你on9? 唔打咪冇風險 唔好同我講驚中武肺死

佢地講到打完9成會有後遺症咁

班友平時上網睇埋啲陰謀論
仲要信到十足

洗乜理班曱甴
一日到尾只係識批鬥同放負
打疫苗呢d個人選擇
打唔打一樣會比呢班人屌

個世界興咩連登仔就會反咩 大家唔洗太驚訝

你都on9 打左中武仔機會下降
保護緊係自己同屋企人呀
疫苗有副作用 但係效用遠大過副作用
全世界已經幾千萬人打左
香港人真係自私到
利申打左

準備要移民所以先打定

衡量過死拖唔打最後無得飛俾港共更加暴力咁強姦仲危險

我都幾肯定港共好快會玩花樣變相強迫你打

一日唔走你都係肉隨砧板上

逞一時之強又有乜意思

今日你叻哂又點 聽日你咪又係任人魚肉

日日睇埋d content farm佢地智力其實同d弱智藍絲相信共產黨講野無分別

現實係唔打 成世都唔洗旨意去旅行
除非你可以成世喺香港囉
一個二個睇幾篇農場文就扮專家
真係咁大問題 人地以色列會唔會全國打曬啊？

救命 真係唔好上咁多連登
全世界等左成年幾就係等有疫苗呢一刻
跟住有喇 連登仔就係咁鼓吹人咪撚打
乜撚野心態
永遠淨係放大小拙既副作用

睇黎港共依家散唔切d疫苗喎，要揾班PR上黎洗白

自己取捨囉 依加又無人迫你打

你所講啲後遺症風險其實中武肺都會有

係睇你驚邊一邊多啲

on9 港共夠食飯啦 咁你係咪食屎？

利申等復必泰打 唔會打科興

係 專家叫你打科興
快啲去打啦

有班人好鐘意扮睇透世事 眾人皆醉我獨醒
現實只係係毒柒蠢on9仔

你On9?
中武肺會冇味覺同嗅覺
有case係長達大半年
仲有精子數量大減
其次係保障其他人 例如屋企人
你自己要有大病唔好累到其他人

而家進步左都有機會有後遺症？

唔打=自私
你慢慢幫手散貨

打復必泰唔得？去外國打輝瑞唔得？
你嘅選擇就係唔食飯同食屎？

比率呢?
醫學數據呢?
完整統計呢?

依家打左短期內都冇得去旅行架啦
等疫苗改返一兩次版
到時邊境又開返再打都未遲

依家愈黎愈安全
二十年前嗰班白老鼠就

唔係自私係咩？
你唔打中武仔機會大增
屋企人同朋友俾你惹到既機會又大增

第二代疫苗可以預防更多變種病毒
打咗舊疫苗未必可以打新疫苗
唔同疫苗可能會互相排斥
如果唔係高風險人士 等吓無壞

本身都想做 但係覺得做完會捉蟲

有班人執輸行頭慘過敗家
等佢地做完白老鼠先再打都唔遲

大把新聞有講啦
你自己唔識Search?
老奉咁要人幫你
幾時攞白卡呀

UAT都未passed 就上production.
手機銀行app 都唔會咁做.
何況係自己條命 D專家連流程都未過到 就叫市民去接種. 跟本CLS

利申: IT狗

打左德國製biontech 就可以免疫

免疫既意思係唔會被迫打中國疫苗。。。。

政府自己俾唔倒信心人就走去怪市民？
次次死左人都話唔關事，咁不負責任，揾條撚去打？

激光矯視係咪可以醫哂近視遠視散光老花。。。

我等咗呢支biontech 咁耐 梗係要打
全球最好嘅疫苗 遲啲仲有冇得打都唔知
仲要話去大陸設廠做
我就唔驚武漢肺炎嘅
打完我就用黑色海棉口罩
同埋呢支野認受性一定係最高
對我呢啲搭飛機多過食飯嘅人係首選
反正遲早都要打 拿拿聲打

Book左29/3打

我係做微笑，乜事都冇

咁你唔好打 但係唔好屌人打

跟住有班傻仔會跳出黎
屈你 5毛 , 大陸仔, 自覺好形咁大叫 "block"

當時沙士一夏天就自己收咗皮
呢隻人工嘢去到夏天仲好活躍

當然要打都唔會建議打科興
50定60%免疫率

幸運輪大抽獎？

Biontech 就
始終sample size都係得萬幾
等呢場大型實驗過左一段時間再諗下打唔打

都係果句睇多D外國新聞啦 .....
現在D香港媒體真係得啖笑

好似話打科興後有個案出現面癱
外國一向有報告過唔少相同個案
又唔見biontech, moderna 停打

同埋 biontech, AZ 已經講左可能遲D打第三針去解決變種問題

講唔出呀?
咁即係冇啦，即係鳩噏啦?
即係人講乜你就傻閪咁應聲蟲人講你又講啦
我就淨係知用香港黎計，中武肺出院比率係95.1%，死亡率係1.8%
但誠如班高官專家所講，打疫苗死嘅係因為長期病，唔關疫苗事; 同道理中武肺都可以因為係啲廢老長期病唔關事，當然佢地選擇性報導/演繹令到你地啲恐懼撚就會好驚好驚隻廢毒好勁啦
當然你係pr又另計，不過做得pr連少少資料數據都講唔出，靠鳩噏，原來打共產黨工真係咁低門檻

咁你要信專家
跟你講法姐
香港班疫苗專家話建議打科興

我都係等年底嘅第二代改版疫苗
到時疫苗護照應該差唔多傾好

我信袁國勇身體多過佢把口
同埋外國數據

典型廢老論述

整容醫生自己一定要整容？

其實打唔打有咩好拗
想打咪打
唔打咪唔打
無啦啦又變咗d“連登仔點點，唔打係信咩陰謀論”出黎
呢d講法好熟口熟面

其實一早講過……
回帶都回到手軟
睇番過往咁多款疫苗製作時間嘅數據……
報道指，以輪狀病毒、伊波拉、麻疹及沙士（SARS）等疫苗計算，全都比18個月需時更長才完成，當中輪狀病毒需時……

有 為科研貢獻
但唔會係個人利益方面

如果站在港共最後一定逼到你打疫苗
而依家批biontech一定係歐洲，遲d唔知既情況下。
我支持打非長者去打biontech，如果你驚後遺症，你可能要等多幾年，幾年冇得出境之外，就係港共依幾年都唔會諗盡方法逼你打疫苗。
係兩難，所以兩邊都唔好批鬥對方

到時得返國產咁你先黎後悔會唔會仲戇鳩

支共乜7病毒都加啲落去，又愛滋又盛
好似打機玩plague inc咁有咁long lasting整到咁long lasting

中武肺真係好似發一場燒咁大把

最尾淘汰咗你

我淨係針對中国貨~ 其他冇理喎~

申利:已book BionTech

發覺好多人唔知呢個疫苗係得半年至1年有效
以為打咗就一世
慢慢打飽佢啦你地

留意返：係減輕症狀，唔係免疫

疫苗只會越打越令身體免疫力差

再講， Bill gates 條PK 搞疫苗改變人類DNA
仲有deep state 的控制及發明武肺，想達致人口滅滅 New world order

So, Trump is doing and fight the globalism now

睇下區新明channel有講

又一隻陰謀論傻閪

睇你第一句就知你有咩斤両

弱感冒打嚟把撚

建議師兄唔好信咁多呢啲言論

本身logic已經柒
仲未計biontech有時效
似你咁講之後得返國產 你咪又係要再打
戇鳩仔

初版疫苗係咁上下
等第二代改版疫苗保護會全面啲

你見啲正負皮已經知咩事

你班防疫撚返去facebook同班柒頭圍爐算啦

你五十步笑百步？

鳩up 無譜
我妹做左十鳩幾年, 好正常

為呢啲小病打疫苗ge都係on9仔

搵下新聞又有
上面有人俾埋訪問片

到時都已經有你陪我一齊打仲怕咩
戇鳩仔

收皮啦又嚟情緒勒索咁就叫自私
我為自己利益著想有錯？
我覺得中肺炎仲健康過打疫苗係咪唔得？

所有手術都有風險架啦大佬
要睇%

根本思維同藍絲廢老差唔多
只係大家嘅政見同埋支持嘅論點都唔同

依家一定係愈黎愈安全
但激光矯視個技術講緊三十年前開始出現

依家疫苗都係初期野

科興死左7件廢老
就吹到好撚嚴重咁
又唔睇下香港一日死幾多件60歲以上廢老
如果一星期平均死一百件 有5個打過科興其實真係可能唔怪科興事
連登仔諗野同啲廢老一鳩樣

Agree

係 唔岩聽就藍絲廢老
個社會就係咁
唔岩聽就屈毛屈藍絲

戴眼鏡又點同美容？
一個同生命健康有關，一個只係外表。

Biontech美國加埋以色列起碼有過百萬sample size
不過無乜必要可以唔打住 但係如果係優先群組可以考慮下 最怕佢之後無晒貨 迫部分人打科興

最尾果句笑撚到仆街
樓主pin呢個啦 佢應該都幫你講左心聲

而家連登好多人sell biontech
叫人開放就快d打 話遲d得返科興
但政府幫你打咩 有邊個知

醫學既野，就算走去割雙眼皮或者剝智慧齒都唔敢話100無問題啦

幾時又屈毛呀
又無話你
話緊依類人嘅本質同藍絲諗嘅嘢一樣
都係唔用科學查證
想信嘅就去信

睇黎要直接問間廠攞貨跟住問下深水埗班道友點樣自己啪針

同道理你唔 apply落武肺?
咁睇嘅話啲廢老死都唔關武肺事，中武肺真係同中流感一樣
咁打乜春疫苗啫

打定唔打 後果都係自己承擔
反正疫情對我0影響 對其他人就唔知啦

你信政府 d biontech一陣打極都打唔哂都得

你自己鍾意打咪算 唔好道德勒索人陪你一齊打毒針

本尊同意

日本有消息話係香港打左疫苗唔駛隔離?

好事黎
早死早著

遲早強制打or唔打就冇得去旅行 迫9你打

醫生老友都叫我冇必要唔好打野入體內
盡量靠自身免疫力消滅。

冇得迫, 迫你打即係要有程序去查你
但問題係佢查唔到
你可以有一百個原因冇打到, 例如你話自己有長期病患, 話自己唔舒服唔打得, 乜原因都得, 咁都可以迫你去打就babykingdom班藍絲阿媽第一個暴動

落實咗咪打囉
口罩都唔除得關又未通打乜柒

補充少少

我覺得唔應該打係因為現階段疫苗仲係初期

成效 有效期 副作用 都係未知數

依家出黎啲數據多數停留喺臨床階段

Biontech 好啲既

臨床95% 出到黎英國話有72%有效免疫

觀望多排先再決定啦

現階段香港又唔係武肺大流行 無咩必要咁急打

自身免疫力搞得掂武肺一早完撚左啦

冇得去旅行之嘛，點算迫

Boris Johnson D friend黎

好多後生中咗招都冇乜病徵，瞓一覺又照常返工。

咁你打完佢會有記錄 咁冇你記錄即係你冇打囉 要查你好簡單睇佢係咪癲到做呢步姐

佢既道理 真係買大小......
頂得住就出抗體, 定頂唔住死撚埋

都係架 佢心諗要轉強制你班香港人都冇得唔制啦

都過左成年啦仲講緊後生仔中左冇事呢個問題
而家打疫苗係預防你傳染俾老人家同高危人士
想減低傳染性先係主要目的

係囉 遲下佢話你新界去九龍港島跨區已經算旅行咁你點

先唔講隻疫苗成效
777話自己打科興 比人影到懷疑唔係
但popo之後就話打biontech
我點信佢比咩針我打

準備出大技啦
吹緊風某啲行業想繼續返工就要打

做左10幾年 眼乾怕光都齊晒
但對比起千度近視 幾百散光
呢啲副作用完全可以無視

成班社會垃圾 想經濟社會一齊仆街 d人失業陪佢一齊做垃圾

所以尋晚咪有套大龍鳳

人地做之前講晒會有既問題
自己風險評估做唔做
無手術係100%無風險
自己知啲唔知啲就當係事實

冇得去旅行嗰陣就唔知邊個先係on9仔

咪就係，兒登仔日日宅係屋企對住個moon 好嬲好嬲
不需要正常社交又點會有機會病

3m同p&g都唔喺pharmaceutical

正常社交咩定義？

d疫苗感覺出得好急咁 真係唔太敢打

日日運動點會病???

間唔中落街跑下步都一堆人無戴口罩 利申我都無戴
都唔見有呢啲群組

反而Gym房撚

比唔比入境日本係日本仔話事
你肯隔離14-21日驗完冇事有永住都要比你入
你覺得1年內會日本開返入境?
枝疫苗好似得半年效力

會
7月奧運

呢個真，咁計法。武漢肺炎，根本唔會死人。

2022年7月就有D機ge
雖然我都好想返大日本帝國家鄉
大日本帝國萬歲!!!!!!!!!天皇萬歲!!!!!!!!!

你班防疫撚 真心驚武肺撐防疫
遲啲全民強制打biontech實拍晒手

你講呢啲唔岩聽架啦
聶局長帶頭 連登風向尋日開始就變左「教育」市民信任政府 齊齊搶打針

遲啲會唔會冇人知
但佢未叫到你就已經仆去打就一定係戇鳩

其實現階段國際間既疫苗 passport 都未整好。 中左武肺 40歲以下，香港都未死過，仲要無啦啦走去搵支有死亡風險既疫苗番嚟打。打左仲要唔係有100%保護，只係中左症狀冇咁勁。 有咩誘因要特登去打呢？

除非信陰謀論，香港太少人打會強制打疫苗。 為左有支低風險D既外國疫苗打，就話姐。真係唔知左邊個信陰謀論!!

咪講咗唔招呼外國人囉...

呢個位失禮
真係無留意有講到

呢D係靠藥廠比錢搵志願者測試㗎。 (正路疫苗開發

當然藥廠都係攞政府 funding。

叫你做實驗體，錢又冇，死左仲要冇得賠。打果個都傻既。

同意
老實講就算bioTech 都唔會打

但係總有d五毛or真怕執輸撚
叫人打bioTech先唔比藍絲打
On9
藍絲醒果堆先唔會打疫苗
蠢果堆就打科興

拎遊戲黎比喻

臨床測試就係封測
依家=公測
之後再慢慢加新功能同fix bug

好似打左仲會病，只係病左冇咁勁，仲有機會有傳染力。

又話攬炒
呃人既

柒婆今日已經放風想強制

話咩唔希望強制人打 即係會啦

「再唔打復必泰，遲下冇貨唔會再返，你就迫住打科興，所以打唔打，你自己諗」

好撚on9

笑左 仲要日本都未開得關 咩條件都未講 打定先做乜呢
執輸行頭慘過敗家咁

點解唔睇定d有咩後果先打，爭撚住打為乜？

唔好講撚埋啲廢話 我唔係咩防疫撚 我都唔驚個疫情 疫情對我生活亦無影響 只不過事實就係對整個社會運作有影響咁解

全民強檢都做唔到，點樣迫人打

人地日本承認支那科興支毒針先再講啦

當人蠢過隻豬

有人想打嘅唔阻佢
我就會等第二代改版疫苗
我會多謝冒險參加公測提供實驗數據嘅人

好多政府打手叫人去打😌

「唔洗理呢啲人啦，遲下由佢打科興」

真係
雖然今次武肺疫苗係接近傾盡全人類既力量研究
同其他疫苗未必可以相提並論
但係就算流感疫苗咁多年，都唔一定唔會引發嚴重副作用
香港依家中招既機率有幾高？用琴日30個確診咁計係0.0004%
值唔值得為左呢個機率去冒險

仲有 有派彩標準，打完疫苗15-30分鐘內唔全身爆炸都唔計數

好簡單
我就唔打算出國旅行

香港武肺疫情又唔勁

咁早打做乜?

到真係可以去旅行先預早一兩個月打都未遲
而且你去果個地方
照計要承認支疫苗有用
當然唔同地方唔同做法啦
唔係你去到要隔離咪又係同冇打一樣

樓主小心被人話你係反疫苗撚

明明呢隻病同其他病（eg 中左幾乎死硬果啲）唔同，呢家啲疫苗同well established 果啲又唔同，而且完全冇long term effects/side effects 既數據

寧願染病死, 都好過打針死, 太ON9

今次搞武肺疫苗
基本上係無限funding無限人力
你走去同平時啲常規研發比

打bioNtech,獎金標準應該低d,特別係第一個

清哂舊貨可能會

俾錢就整到 唔訓身搞長生不老?

而家有嘅疫苗都只可以算係初版
好多廠針對變種病毒研發緊第二代疫苗

其實你係呢句既表表者。 而家香港就係好多人覺得疫苗冇用/冇必要，接種率低。連登就搵左，黃 fb page 做做反例，話人教壞人。 撐番唔香港人支持既，唔打先係正路。 你就走嚟連登，見香港興咩就反。。。。

其實你有睇數據就知得7個都唔知有冇漏報/暪

無限funding無限人力
好似好撚完美
咁點睇世界各地有人打完死左

打都唔係做第一批打先啦on9，
我就唔抗拒嘅，最終會打，不過你地打先，我睇下你地打完咩環境先，最好多啲人早啲打，俾多啲參考我

啱呀
乜都唔做都會死人
所以食煙飲酒食肥野BBQ曬太陽乜7都唔關事

台仔：我OK 你先打

講到唔打好似9成會中武肺咁

咁變種法 一人可以要打多幾支

依家國際疫苗 passport 都未有，你打乜鳩。打左你都係冇得去旅行㗎啦。 況且又打稻草人『成世唔打(疫苗)』，明明大部分都係講依家太早疫苗唔純熟， 等遲D打。

正常情況下，睇定啲係無問題
但係而家有好多因素催你快啲打疫苗
一係想回復以往生活
一係趁此加強對人民嘅監控
前者正常，後者先係問題
你可以睇定啲先打疫苗，但係面對而家港共，會用千方百計去完成中共給予嘅政治任務。
你可以堅持唔打疫苗以示對政府嘅唔信任，但政府卻限制你日常生活來威脅你，到時肯定冇得揀。
而家不停吹風話浪費疫苗，好肯定到時政府以浪費公帑為理由，暫停向歐美訂購疫苗，逼你打科興疫苗。

小事啦

況且我唔係建議人唔打
主要係現階段無必要咁急打

唔好理佢，由佢打，多個數據參考都好

其實好多人都唔主張打流感針

我係唔明點解亞洲地區咁鍾意搶住去打針
講緊唔係百日咳嗰類嗰啲重要嘅疫苗，係啲隨時會計錯數嘅流感疫苗

袁國勇話復必泰副作用多喎!!

true ....

唔係高風險人士唔好太心急
而家打咗第時可能唔可以打第二隻 可能會有排斥
等第二代疫苗出嚟 邊隻可預防最多變種先打

biontech 出左以色列報告
實際應用 幾百萬人

算啦 你都係唔好打啦

好有陰謀論 feel。 不如話跳唔到10cm

佢自己都打 怕乜

你死你既事
你中左一樣會傳染俾人架
正宗仆街自私撚就係呢種人

老友醫生屋企啲細路傷風感冒好多都唔會食藥盡量自身免疫等佢自己好返。

雖然講左咁耐
利申 我未打㗎

全世界都散唔切貨
啲疫苗應該買返黎擺，但偏偏拎哂黎毒害自己國民

咁你以後唔好用政府既醫療服務
包括救護車同醫院
因為佢地都可能唔知會幫你打d咩

自己搞撚清楚係疫情影響緊社會
定政權利用同誇大疫情影響社會啦戇鳩
你睇人地澳門上年五月開始玩健康碼
全年總共俾400幾萬支那人次中出都乜事都冇
自己諗點解啦

其實你無知 我建議你睇吓新聞同研究
唔好衝出黎

咁你就咪水人打啦屌

真，而且仲要講緊唔知打左初版會唔會唔打得改良版，樓上啲人趕住去送頭唔阻佢地

全部人都唔好打，戴一世口罩

又一個傻鳩陰謀論撚

建議佢有咩事都唔好call白車
唔好彩撞著個紅底醫護見你後生著黑衫就幫你打支毒針，命仔都冇埋

因為傷風感冒藥只係欽住病徵， 唔係醫病

你睇清楚篇新聞先啦，剩係搵精子問題，人地已經講緊樣本太少，冇對照實驗，可能咩病都有機會出現。未確定係咪絕對由武漢肺炎所導致。

你同我講到佢言之鑿鑿，我真係唔知邊個衝出嚟柒啦。

聽講話支針效力得一年，今年打完，隔兩年先去旅行，又要再打過

笑撚到我仆街

新病毒點樣搵舊嘅疫苗畀你去打

呢個真係要靠時間去證明

英國6月後會滅國

聽講
如果你而家先搵source嘅可以收返埋

改變透鏡弧度改變埋焦點，睇近嘢會差咗

中學基本物理常識嚟

打死無怨

由得班廢閪啦

而家都未講打左有得去

隻疫苗出左無耐，就鼓吹人打係博乜
想推人做白老鼠？ 你知幾個月後會咩副作用手？

但係缺少無限時間，做副作用研究。 呢樣先係最大敗筆。

港共：叫你啪就啪啦，講咁多廢話做乜

好多香港人真係唔去日本唔得

屌你老鼠講到打咗咁...哂鳩氣啦你

聽講

翻去你老母個閪到先安全

星﹑澳已經計劃緊旅遊泡泡

成日講herd immunity要有7成人口接種
自私啲咁諗 我做剩低唔打針嗰3成咪得
反正我得嗰廿歲出頭 又唔係優先需要打嗰批人

同埋有隱憂擔心啲疫苗過多一排會唔會有副作用
今日打完冇事姐 話唔埋啲副作用一年後先發生
而啲疫苗仲未有打針一年後嘅數據 所以唔敢博住

開張針卡見我

弱者先打疫苗

以後出街返工 去旅行可能要帶針卡
諗起個情景都幾好笑

其實倒轉嚟講回唔回復到以往生活，根本唔係由人民直接決定，而係政府決定。政府想回復，即刻回復左。中招風險如果會變高既，就自然會有人打疫苗㗎啦。

政府唔肯回復， 100%接種都冇用，特別係香港。

記住掛o係條頸到呀 塊狗牌

上年年尾有望回復正常生活
老舞群組一鋪清袋

唔識唔好亂講

防疫注射正正係為咗保護嗰啲打唔適合打嘅人

健康人士根本好應該去打BNT 令群體免疫

唔搵人打個技術又點成熟呀

我呢個唔pin？
過往疫苗開發時間咁長，唔通拎biotech或者其他疫苗個短期數據打飛機自high

英國打完好左好多啦

原來係咁嘅意思 真係唔識
不過就算要打都一定唔會揀科興

有事果班已經覆唔到post

又無限放大一個人講嘅嘢去否定vaccine

而家全球啲專家咪又係覺得啲vaccine冇問題先會大規模打

疫苗要recruit夠人先做到study
本身疫苗技術就唔係咩好難嘅技術嚟 研發唔難 但要夠人夠data 做完study先可以推出
而家covid根本全球大流行 求其都recruit到人去做study 已經過哂phase 3 仲有好多國家都大規模打緊

你講到咁極端無得講 但林鄭自己話打科興
但支針係咩針得佢自己知
好野就梗係留比上流利益集團先
唔驚你咪去打

幾多pr係到洗地

如果一定要打，biontech vs 科興
我一定揀biontech
但「再唔打復必泰，遲下冇貨唔會再返，你就迫住打科興，所以打唔打，你自己諗」
呢個推論真心好撚戇鳩
好似你睇樓果陣個agent同你講「呢間屋好多人睇緊架，再唔俾訂就無架啦，最好就今日決定啦」
明明呢啲野就唔急，一嚟香港唔嚴重，二嚟支野仲好新，遠少少嘅數據都無，咪玩啦
再者，話咩去外國果啲仲撚戇鳩，根本十劃都未有一撇，全世界都只係喺到吹風鳩噏引人打
因為咁走去打biontech嘅人本質上同話「要返大陸所以打科興」一樣，一廂情願on99咁懶醒
Worst case scenario就算俾你打完支biontech，佢到時都可以話唔認今時今日香港呢lot貨
要你補打新貨先認
有得補打都仲好呀，一陣話打過舊針唔eligible打新針就好笑
全世界嘅政府都一樣架啦，佢一日未落實都可以轉policy

毫無証據下話成批針偷龍轉鳳呢個講法先係極端喎

個個國家打曬開關沒有可能比你不打，你養豬都唔會咁啦，留名睇政府要求企業必須80%員工打疫苗先比開工，留係香港做港豬你要知今天係共產黨話事，自己睇路

你都幾撚天真
你估打完就會唔會加強監控?

D撚樣水鳩人去打
唔講以為佢地係政務司
到時入唔入貨到知

大把五毛係到洗地

咁你而家打咗有無得去日本？

冇話唔加強監控
但係至少而家仲有得選擇
萬一到時強制無得選擇嘅時間先嚟後悔？

無人打又點會知副作用 咪等d on9打先死先

啱
連登依排有班傻閪賴醒係咁話人anti vaxxer

其實而家都唔洗點睇咩新既副作用, 總之就都唔會係打疫苗既副作用。

講唔出呀?
咁即係冇啦，即係鳩噏啦?
即係人講乜你就傻閪咁應聲蟲人講你又講啦
我就淨係知用香港黎計，中武肺出院比率係95.1%，死亡率係1.8%
但誠如班高官專家所講，打疫苗死嘅係因為長期病，唔關疫苗事; 同道理中武肺都可以因為係啲廢老長期病唔關事，當然佢地選擇性報導/演繹令到你地啲恐懼撚就會好驚好驚隻廢毒好勁啦
當然你係pr又另計，不過做得pr連少少資料數據都講唔出，靠鳩噏，原來打共產黨工真係咁低門檻

拿, 你要既數據呀白卡佬
"瑪麗醫院追蹤了1000名康復者，部份人首3個月會頭痛、易倦，一成人有嗅覺失調，少過1%病人肺纖維化，比例較沙士病人少得多。」截至2021年3月16日，確診11,330人，痊癒10,786人，住院291人，死亡203人，確診率為分區人口0.05~0.20%，逾八成地區低於0.15%。香港2019年全年累計確診流感死亡516人，2020年599後至今總共48周清零"

有武肺就冇流感, 又會咁得意? 咁其實所謂確診既有幾多真係武肺?
傻閪廢柴防疫撚, 恐懼隻垃圾廢毒, 咪比港共揸撚住個春袋用防疫做監控打壓既藉口, 講到咁撚白明未呀白痴仔
數字事實唔睇唔信, 同阿叻真係冇撚分別, 一味就比港共/傳媒煲大吹水既消息控制, 不斷自製恐懼幫撚埋個政府黎"防疫"打壓自由

除非你話移民一定要打左針先俾上機同入境
唔係冇必要咁早打
中武肺後遺症要睇幾年後先知
打針後遺症幾日就有 博黎做乜

袋住先
好熟悉既套路
不過橋唔怕舊, 最緊要多白痴受

記得打啦您

記得call 齊人去打啦您，廢事少咁幾個唔齊家

咁兒家應該無事啦，好矛盾喎您

陳雲一早講左啦
你地當人玩膠
又風火輪

得咁少個案唔係話想中就有得中
仲難過中6合彩

等我重認真對待佢個reply, 睇到後面屌出黎

高危群組打就ok既